香港中華煤氣 (0003.HK) 係唔係永遠都唔會跌

呢半年做乜升到停唔到？

又三年新高

gogogo

香港新樓已經唔用煤氣，國內市場亦可以買港華燃氣
依家煤氣個價係炒出黎，現價入市相當冒險

無人用

啲人怕股災但又唔識睇個市

所以咪狂買囉，你睇番港燈都係

領展都唔錯嫁圖表上係幾令

好多新嘅細單位真係冇煤氣
因為開放式廚房+明火難符合消防條例

兩登仔由幾年前已經日日踩媒同領展

浴室呢

而家興燒柴煲水

你睇起碼四叔全部新新樓都係開放式廚房配煤氣爐

其實呢，消防處出咗 Code，係可以用明火的，當然你都冇錯，要求係高啲

靠新私樓用死得啦！居住人數又少，單位數量又少，又開廚，新公屋新居屋全部行煤氣，支那婦鐘意煮飯食，上年只計公屋入伙有萬四戶，納米式新樓真正入伙都唔知有無四千。

我地講嘅嘢其實冇衝突

成班都on99

1）煤氣主要收入係邊度黎都唔知

2）知唔知香港係用煤同天然氣黎發電

個個連登仔都話無人用
咪升囉

懷舊連登仔屋企仲用緊火水爐 唔講住啦，呀媽話要破定啲柴晚飯用

中電港燈要向香港煤氣公司買煤同天然氣！！

買股票退休果啲邊個會上兒登。。。。

不如你問下自己知唔知
香港用咩發電關煤氣公司撚事咩

佢係對間公司一知半解嘅所謂投資者

其實好多人都講左好多次
唔係單純睇多人用電定用煤氣來決定煤氣公司值唔值得買
除左香港的煤氣業務，其他業務有：
內地業務，易高，數據中心，有份在IFC收租。3仔個網全部都有寫。

香港中華煤氣有限公司在內地的業務遍佈26個省、自治區及直轄市，共有逾240個項目，包括城市管道燃氣項目、上、中游項目、自來水供應與污水 處理、天然氣加氣站及新興環保能源項目等。

易高於2002年與香港機場管理局簽訂為期40年的專營權協議，負責設計、興建及營運航空燃油設施，為香港國際機場航機提供充足的燃料儲備。即係仲有幾十年獨市生意。

集團附屬公司名氣通成立10周年，在香港設立之第二個大型數據中心落成啟用。

煤氣2017年的除稅前溢利 = 110億
國際金融中心就貢獻左超過15％除稅前溢利。

其實個問題就係出係呢度
好多以前買落長線投資左3仔的老人長hold唔放貨
然後又有一堆新人加入買3仔
所以營造到慢升但係好難大跌

電有利潤管制
但煤氣冇
呢個又係3仔另一個優勢

大把人供佢你想跌都難

3 仔垃圾股 買果個都傻閪黎

其中原因啦
衣啲討論沒完沒了
轉個號碼又開新post
有時間不如搵下邊隻股票仲有水位
真心有好料邊個會上來講

早買早享受

完美咁形容左煤氣嘅特點

你知唔知煤氣公司有咩收入來源？

一日四叔未死，每年十送一，8年已升一倍喇

垃圾股派息每手得個幾十蚊
伏中之伏咪撚買
好後悔渣住10幾手啲錢坐住晒唔走得

你想講就講啦
又要問但又要講到自己好似好清楚咁，點知就一其實一知半解
係咪怕俾人指正你呀？

你買錯左咩一手得幾十蚊息

老實講寧願連登仔一直反煤氣都唔好棒

幾時前班人狂屌果時就入左

幾年前就係聽連登仔講咩新樓冇人用煤氣呢d on9野冇入到！

理論上派紅股個股價會相應跌返
8年股份數目多一倍
但都要個股價升返去現時價位先賺一倍喎

低調d 低調d …

理論上係！實際上唔係

so what. 講業務買1 號仔啦

論收息 買87001 好過

岩啊 買得3仔既不嬲都唔係為佢D息

連登仔成日唱衰3同823 結果係點有眼睇

想知究竟煤氣每年10送1係印返黎派定現金買返黎派

3仔無人用煤氣
823遲早俾網購打殘
不過響連登仔眼中都無乜股可以買

呢2日升到歷史新高..到底你點坐法?

而家電熱水爐好先進 即熱 唔會冇熱水

3仔係中國唔係龍頭 冇襲斷地位 面對好大競爭

人地依家先得返喎

講真
要買的人就會買 唔買的人你點講都唔會入場
事實上隻3仔30倍PE 個個基金佬都話買唔過架啦
大行對呢隻股意見都好一致

比人炒高左 盲搶十送一 btw買黎唔炒有咩用

升咁多放咁啲仲值博

無十送一 股價一早上百元

同高登仔講煤氣會比人笑on9
幾年前講到而家 話撚知你
持貨50000股 均價13

我覺得佢哋係單純怕跌市所以
買入公共股

唔怪得PE咁高

冀望連登仔燈火相傳，繼續燈爆3仔

早牌16果時有條友問我托鐵788好唔好。
我諗左陣做咩唔買煤氣？
呢個人正常會當我痴線咁睇。

利申一堆12。

上次08年3號仔跌好多，依啲股無大股災都好難有靚價

愈踩愈升

屌

機會可一不可再

4叔上年加注3仔 自己領悟

又破頂
又話無人用煤氣？

又新高

你有你屌,我有我買

3仔gogogo

係因為一份愛

唔好中伏,呢個年頭冇人用煤氣架啦,買中電,港燈好過

獨市生意好難輸

cls 又歴史新高

月月屌月月升
不愧為冇人用

得返2厘息

睇連燈仔講食得屎

狗也不屌

睇下我#22個comment咁多負皮就知好多人係唔識貨
只係識32倍市盈率就話唔買

升乜柒呀又

pe30

想賣又驚買唔返

所以明白香港地點解咁多窮鬼

賣左都好肯定買唔返
$16果時已有一堆人話止賺

巴打都買左好多 ?

香港咁多食市邊可能唔用煤氣

巴打唔好再吹奏啦

支持連登仔繼續踩 0003

無人用煤氣啦

玩緊財技喳咪撚買

高登仔燈過燒山是常識吧

可能全港啲火水石油氣同柴都係中華煤氣揸莊

17.5

呢隻垃圾真心廢

一定升到19蚊

信佢地一成，雙目失明，大大力反手買就無錯

連燈仔唔好再屌煤氣喇，搞到而家貴到唔敢買

垃圾股唔屌唔通吹奏咩

唔敢放了

dllm 又升

所以話信連登仔真係遲早變乞衣

老煤係大陸好多煤氣管道都係佢做

又升乜鳩呀

中銀不問價掃貨

供股唔係尋日咩

今天

咁聽日先再睇 thx

聽日輪到滙豐月供日

加唔加碼好

不停破頂

就18 cls

定論: 連登仔逢反必紅，逢唱好必衰

咁炒法先令人擔心 好怕見光屎

入左好多貨都驚驚地 痴撚線到底係乜野support佢個價升到咁
全年業績又未出
息又係固定咁多

煤氣PE 會唔會高過700 咁升法

無人用把撚啦

長揸

三月會公布派唔派紅股
啲人炒定先

人類已經阻止唔到3號爆升

連你都開post上黎問

咁應該差唔多跌

升到除淨果日

會有調整但唔會大跌

咁港燈

高過都唔使驚
3仔做實業
同700呢啲科技泡沫冇得比

呢個post一出真係要賣...

我都想佢跌,即入重貨好快又升番

息口 2% 都冇，不了

請賣，等緊跌入貨

利潤管制

基本上水電煤領展港鐵。只要香港既人同旅客越黎越多就無得輸
唔係話現價一下買落去。但月供長遠慢慢增長唔難

連燈狂屌果堆好似3 823 升到爆頂
懶係睇得通透既好似759 1137 就跌到地核

信你都夠死啦

18蚊gogogo

咪同你個名一樣

升咁多把撚咩 升升升 都冇人用

咁多人吹奏3號即係好快大跌

派完業績個pe會落返26左右架啦

無人用架啦

我同時有3同1137，好矛盾

垃圾財妓股唔好買!

升咁撚急做咩

14 入左一手，15頭尾各一手
宜家入唔入多手好

食肆唔用煤氣既咩？

真係唔好買三仔，佢一跌落黎渣都無。永遠呢d 升得急就跌得快

依家三仔，日日沽空成三成，你地自己諗，點解咁淡倉

淨係為收息，無理由呢個位入
如果想炒兩炒，去馬吧

為收息都唔好入3 啦
得2%息率
入 滙豐都5%

炒煤氣 乜料

收息股係咁升，咁咩料先
價升，業續無大改善，每股盈利相對咪跌囉

急條撚咩

過埋呢個冬天無人用煤氣架啦

上帝要你滅亡 必先令你瘋狂

呢個係三仔最後既瘋狂

ok

準備又升

唔該繼續踩

傻撚咗
市升3仔升
市跌3仔升
市平3仔升

因為未到股災
08年呢啲真正股災咪跌幾成

而家係普通跌市

股災隻隻都跌啦

係
我要帶出的就係3只會係人人都跌的情況下跌

沈大師：滙控股價已經輸咗三年利息

gogogogo

就嚟破17.92

垃圾股咪撚買
利申 成10手蟹貨

創緊新高點蟹法啊

得3手煤氣

平均價15.4666，得3300股
呢一年收得約1000元息

見住呢排升到禁

幾錢先到頂

我都想知，最好跌翻落14.5就正

你等到除淨日睇下有冇機

之前就話到17除變14
收息股升咁快我等佢除完入兩手定定驚算

揸呢啲股唔使驚
大跌係入貨機會

咁高均價
我13.65

揸到退休定炒煤氣

轉咗連登先開始睇財經台
好似每年年頭都有類似嘅post

唔好再吹奏3仔啦
新樓唔會有人用煤氣ok?
由佢跌啦好嗎

除完淨唔見8成人
年年都係咁

摩笛 都出動埋，今次應該可以大大手入了

年年都係咁吹，每年個目標價都愈來愈高

你老尾好撚勁呢幾日

領展根本無敵
佢既估值根本只升不跌
佢寧願d鋪吉 都唔會減租
依家仲北上發展
股災都唔會影響佢

除非經濟插水

氣候暖化越嚟越嚴重 對三仔嘅負面影響越嚟越大

煤氣制冷

今天恆生月供入貨
肯定升埋今日

屌，唔怪得知

而家v返哂落去啦

除非煤氣爆炸，冇咩原因令到3仔大跌

我唔貪心，落返16個半得啦

收聲啦

free fall 準備入貨

跌！

Free fall!!!

完了

連登仔日日咒3仔
今日終於暴跌左2豪子

求下煤氣俾我坐艇 14.96

一吹奏就大插

都話無人用架啦

中電，煤氣，港燈，領展，匯豐
收息買邊隻好？一手買非月供

出面有個月供 post 肯定能夠提供更好意見

all in 001
第一次買股票諗住長放係度

1038

一早叫左咪撚買，沽空咁撚勁，一睇就知假升，唔跌到15 蚊都唔買

承你貴言

仲以為天崩地陷 原來跌得個毫幾子

坦白講, 派息前都好難跌到17以下我自己覺得(利: 有少少貨), 除非股災, 上年2月尾個價都開始有升冇跌, 個個都買黎派紅股, 係去到除凈後先跌幾毫子

原來前兩日有雜誌介紹過，過一日就即跌，你話唔係大戶做市都唔撚信

又跌

出面跌到仆街佢都算係好硬淨
不過17.74已走

全走?

yes
執左差唔多20k就走左
本身諗住長渣唔放，佢升到市盈率33.x咁高都係走一走
以前平均都係2字尾

我同你情況一樣，但驚放左買唔番

你幾錢入？
利申股票新手，淨係識用市盈率同市帳率睇大約抵唔抵買
佢成間公司基本面唔變，賺錢能力又年年差唔多，市盈率正路都唔應該高到咁

平均價15.5

開始跌啦，每跌1%買一手

又升

呢d股大跌市又升當避難所 升市佢就慢升想儲錢就等佢跌多多個陣入啦

大藍籌仲要公共獨市
長揸又好收息又好都改變唔到佢係安全牌
不過等緊除淨再入多幾手

起碼等埋四叔退休先

Lm

撲街要跌了

尋日走哂D貨 今日升咁多

之前十月14蚊買左幾手
之前上到16蚊淆底走左依家見成瘋狂咁升，好想再入，但無理由高位入

18 蚊都嚟緊

得都等緊靚價位 入貨 目標價 15蚊左右

樓主買左未?

當然有身體力行

高有高買。今日高位聽日低位

除靜再睇睇咩價位
窮人真係無資格買股票

15蚊又難d喎ching

叻啦叻啦。跌幾毫又上黎叻唔切

越屌越升

17.96 屌你老母

18冇難度

天呀點解我要放左佢呀

我同你一樣信念唔夠
今次輸少少 但贏個經驗

下次加油
未到15蚊 一股也不買

真心唔好掂煤氣，下轉跌市肯定係龍頭，預左坐返三四年先翻家鄉。
煤氣好快會被淘汰，新樓全部用電。
要買就買788 中國鐵塔

支持

支持你all in 中國鐵塔😏 放長雙眼睇下邊個仆街，條路自己揀仆街唔好喊

加油呀， 財技股你買埋我嗰份

好對唔住呀，重倉煤氣😂

油塘男子家中開煤氣自殺 送院不治

哈哈哈🤣🤣 睇住隻股年年升，使鬼死咁睇唔開

師姐計漏左自殺都要用煤氣 生老病死股之一

岩呀
要買買call 700 tim啦
幾秒鐘回番哂黎

有市場喎真係

因為大陸人鍾意用火煮食，大把新移民怕咩

燈燈燈

今朝差啲把持不住17.96放曬，掛咗盤十分鐘賣唔到同自己講唔賣得 冇事

我係咪應該攞返啲實貨出嚟

5年唔洗升左2倍。公用股係勁。

賺咁少唔好放住啦
買呢啲長hold先會體現到個利潤
拎實貨都好 所有利息剩袋又唔使俾咁多雜費

ADR升到18.2

等除淨完去番15,6蚊 d 人又會覺得抵又會再買

琴日等極都唔穿$18
希望星期一穿到

咁就最理想
不斷有新人入場支撐起個股價

點解煤氣同電力哩Ｄ基建野唔係政府營運？

跌咗一下

唔郁

18 蚊！

垃圾

因為唔係冇左唔得
冇煤氣最多生食同冇熱水
冇電咪入夜早啲訓
水呢啲全世界都攬到實就知咩事啦
冇水就仆街陷家剷

18 cls

其他國家都唔係國營

因為唔用煤可以用石油氣/火水爐

連登仔唔好放棄
繼續唱衰就啱

18

屌你17唔夠膽買而家18又唔夠膽買

有冇拎實物股票？

拎實物股票有咩分別

拎左實物股票每次收息就唔使俾股息費
又唔使俾存倉費

除非你長揸唔打算放, 同埋你個倉真係得佢一隻股就係囉
唔係既話都好麻煩

唸住攞未得閒去銀行搞

拎左就預左strong hold架啦

得5手有考慮過拎唔拎好, 最後無拎到

五手就算啦
你都未儲夠
儲夠先拎出來都未遲

呢度班燈神已經每日吹捧， 點解仲唔跌

因為你想買？

有兩手想追加

早排跌穿15果時想溝多5手, 但未到價就彈番上去, 一直到依家想再入都無位可以入

今個月不問價掃咗十手

除淨再掃多十手啦

而家你都惟有等除淨架啦
之前冇入就冇理由而家狗衝

除淨後反而可以等，個中期息嘥氣

係, 所以我忍緊手

今轉應該上20$

除唔除淨有咩分別？

只要除淨日跌多過10％ 咁就抵買左

好奇新樓煑食唔用煤氣暏，咁冲涼呢? 用儲水式電熱水爐? 定個個都有三相電裝即熱爐?

屌你老母 18.16 點撚樣入

真心可唔可以跌翻 10-20%

你等下次除淨之後可能有既

掃完貨升到咁上下理應要出貨食糊啦

仆街個撚個都 strong hold

咪撚就係，6個月升3蚊都冇人沽
CLS

18.5附近大機會見短頂

手頭揸得3300股，好想再入入

揸住3手 本身諗住諗住由佢擺幾年 生多一手出黎
依家揸左幾個月 搞到增長股咁
17.X果陣有幾下都想賣 忍左手
到依家18蚊

事實上派息不變加送紅股，根本即係年年增加派息，例如本身有10000股，派0.35 有3500, 下年有11000股都係派0.35 咪有3850 早買嗰啲遠遠唔止得兩厘息

係。只係個個話財技。其實實質盈利派息都年年升

每股盈利都即即跌10%
到頭來PE咪一樣

跌完然後有人搶番高就唔係咁講

計價值計PE
個個每年都話唔抵買唔值
但事實上個個散戶見到每年派完股價又彈番哂
咁係實實在在賺左錢
你覺得不安就唔會買咪揀過第二隻

就算earnings不變
被投資者不斷搶高個價
PE都會繼續高

Keep going gogogogogoogogog

何解？

TA計

幫手燈下，冇位入

我來也，煤氣我睇唔到有咩前途，同石油股一樣，夕陽行業。未來創科先係王道，公用股最終灰飛煙滅

屌你咩你條友反燈

屌跌咗20分鐘8仙

唔使成日𥄫住啦
反正而家又唔係入貨時機

如果落翻16即入十手
(16.98都計)

除淨果日都有機會既

燈唔燈到上20蚊

煤氣永不跌
信唔信PE可以過百？
如果信，咁18蚊既煤氣點解要怕？

理性上你o岩呀，但係過唔到自己丫嘛

lm

有8 手

儲夠10 手拎5 手出黎

理乜鬼性 現價已經好唔理性

Sure win

遲下用哂電動車 3仔啲汽車加油站又可以收皮

sing again

企穩左$18

唔入正傻仔

幾時除淨呀

六月

岩
升到六月

現價入正傻仔

今日高位，明日低位

買多d 啦

原來李家誠係非執董

終於跌啦
冇再創新高啦

睇日k佢似會回番少少

歷史平均PE 25倍左右，而家 34 倍 PE，月供都應該要減供。

煤氣應該會升到爆曬廠
快撚d跌啦仆街

企穩18.3
屌係咪唔會落翻去嫁啦

幾時出業績

20/3

上年買果d真係賺到笑

19蚊gogogo

升!

跌！！！！！！

呢度係連登
要講相反

得幾手，早知all in

15年開始月供8k

又3年新高

Gogogo

力推384

三年內必見50

係咪anytime可以月供😓
今年25 月供緊1211 823

D人話宜家生開始入係唔理性

年年都好似有人咁講 之後年年52周高

理得人啦 自己決定最好
利申：17蚊睇到而家

睇有咩用
祝早日發達

搵緊低位 但發覺3號仔係冇低位

開始回，越來越冇力上

得15手 均供15.5

原本諗住公用股擺下 依家先揸左半年
就賺左就黎20%
反而諗緊好唔好賣 但搏佢跌一跌食埋波幅又好似太大貪

好彩你冇$18放哂

派咗今次息就攞實貨

任何股票都有機會升到三年高，有幾出奇？
仲有唔該唔好再出埋呢啲post, 冇股票係唔會跌，驚有傻仔真心膠借貸瞓身all-in, 你知呢度好多child

你理得人係咪 all in

真
任何股票都有風險
千其唔好因為啲人講幾句就買
自己睇下財報值唔值得買
再睇下圖判斷入市時機

過去五年從未試過過 30 倍 PE，有重貨或短倉應該要食糊。

而家 PE 34，周線 RSI 都過 80，而家仲追貨祝你好運。

賺少左 不過宜家個玩法係仍起一樣跌倒仆街 賺少左一樣可以升。

睇錯左 原來係港華煤氣

？

港華出埋業績跌10%，5號仔有咩可能唔跌

你想講3仔呀麻？

3號先岩

係,岩岩打錯

買得都係睇長線架啦

業績差跌都冇辦法啦
當有個機會平價入貨

點解銷售增長咁多純利會跌10%？

蝕頭半年人民幣匯率？

滙豐關事

係 all in

就嚟業績，瞄撚準未

開支多左 30%，賺埋唔夠 cover 燃料升幅。燃料升呢樣相信3仔一樣要suffer，一陣出業績就知。

幾點出？

一棍跌左落去18

潛緊水wor

有d人吹風冇十送一

唔係掛 搵d咁野攪

完啦

吹緊冇十送一

太重貨今日要放啦。睇港華條數燃料費升咁多，聞到3仔都有啲𤓓味。

十送一 冇成本做乜唔送？唔送的話公司又唔會用少咗開支，白白震散股價，信唔送既都傻

如果冇十送一 我諗振散曬都似

咁仲好，跌先有機會入。講真10送1零和遊戲，只係心理上好過啲咁解。

有大手賣出600萬

莖猜遊戲 無十送一 會跌幾多

成件事好古惑 業績前升足咁多日 最後一個下午至黎料

連燈仔真係無改錯名

有十送一 = 財技，妖股

無十送一= 又跌，pe高，息低唔抵買

結論：3仔必須死，講乜撚業績丫

利申：持有

10唔10送1 咪又係個條數

無十送一真係離熊三不遠

佢年年送完升得番 個下好野

無十送一要加派息

啲消息邊度嚟

所以條數都係一樣

9UP

呃散戶d 貨

死啦死啦 跌到咁業績一定好差

無估錯應該會落17.5-17.8

半年業績已經見到 3 仔 cost 上升左 30%，每股盈利上升得 6.8%，下半年又點會好得去邊？根本呢三個月啲人炒到痴左線

連登仔叫跌啦

走唔走好呀

關咩事，你睇11盤數幾好，咪又係一樣跌到仆街，根本而家業績靚唔靚都係要跌

半個鐘之前明明都冇人咁講架

根本就鳩炒上去既, 睇佢跌到仆街啦

有可能變返10 純9up

正式爆煲

Mo LA mo LA 最低位收市

全個富途啲人都講緊冇十送一
今次有好戲睇

吹流料呃貨咋話

業績好跌係正常 業績差就一定跌到仆街
而家咁樣出大貨跌落去 就一定係收到風有問題啦

跌個少少

應該業績唔好,大戶收到風走貨先

收市 心安

2019年仲用煤氣

穿18

岩岩17.98
仲係太貴了

應該真係無10送1

唔係收市先知？

假如真係無左十送一 仲有邊隻會有紅股送

12

如果3冇 12會有咩

如果3跌到咁係因為冇
12升到咁即係有

兩隻都4叔 唔會咁玩野呀

12一定有
息都和味過3

好緊張
富途班人吹的風係咪真架

信四叔

信12

四叔

四叔的小輪都幾高息 巴打點睇

18.3回一回姐
信4叔

煤氣十送一仲可以用黎隱藏股價
照計唔會唔送既
唔想聽日一朝早就食一棍

3，12，435持有者

我16頭入都還好 成大大棍最多打和
有d人18蚊接真係慘

我拉番暈15.6
聽日一棍跌兩蚊都仲賺少少
一路都係諗住儲錢 18後就掙扎左好耐賣唔賣
依家都冇賣到 希望四叔幫幫手

18蚊冇人接邊有人贏錢

好緊張

唔會兩蚊咁跨ge

就係四叔先玩野

1蚊都大把人接貨啦

18蚊PE好高

好好笑
即刻變晒驚弓之鳥
原來所謂既「穩陣」
都係不堪一擊

回到17前應該好多人買
如果照樣十送一，應該唔會回添

冇啦啦吹呢d風 好鬼
好睇過戲

上年年尾放晒煤氣
渣左五年平均價10$
食花生先

P/E 高 + 無十送一
呢兩樣都真係會嚇走班人

呢隻我都有

會唔會整個公用股股災

66、6、2638 已經開左波
依家等埋3

66

得3 435 咋

3,12

咁玩野法 以後重有人敢買?

3,823

6號仔派兩蚊，都合理

照計就唔會既
佢唔升咁多反而冇咁多野諗
如果聽日回得多既話又揼春 搏衰左

有得走好走，聽日應該仲有一棍，寧願佢出左業績先買好過

咪今日出囉

講真3冇12有
咪轉哂啲錢去12囉

435，823，12

823都唔係恆基

咁即係仲有無10送1？

邊度有直播睇？

係披露易㩒咗半個鐘F5...

我就put左啦
等睇人話長渣必勝

可能今年10股12送一股823呢

嘩呢個deep v

好似以前唔會咁遲出 伏味濃

12出左 有紅股

出左啦。邊個話唔派紅股嫁

3都有

冇成本既野做乜唔做

放流料跟住入貨 蠱惑

每股盈利60.5

60.5

四叔今年退休

超大公司

仙

四叔退休，好驚第日改送股政策

董事會建議配發紅股予於 2019 年 6 月 5 日名列在本公司股東名冊之股東，分配率為每十股現有股份可獲派送一股新股。

啲人應該就係因為呢樣野而大手沽

四叔退休之後仲有冇十送一就難講 但至少玩埋今年
仲有一年去部署點做

9UP冇紅股

嚇到仆街

我估做左主席之後，一定有記者問佢地係咪繼續原本送紅股既傳統

9up 零成本

嚇到一堆人走貨聽日搶番高3毫

四叔退休

應該係收到風退休再走貨啫

如果啲人係因為退休而走貨就未必搶高啦
因為個可持續性存疑

舊年+x 退休，佢的股票就跌
希望四叔冇咁大威力啦

懷念四叔

嚇死我 沒事兒 沒事兒

不過咁講喎…
董事會「建議」配發紅股
建議既野可以唔聽

頂你

真係俾啲大陸撚樣嚇親，係牛牛吹水話唔不送，我重貨

唔係咁意思
一向都係咁寫架啦
純粹係解到股東會果日要投票通過
但不嬲都所有野會通過

建議比班股東係AGM表決

雖然買左put 但係
年年都咁講
實派

有冇手足寫返首詩送俾四叔

純利升13.2% 繼續無人用

年年業績前都係有班撚樣唱

係咪終於跌啦？
我要入貨呀

中國人地方
點會冇人用

食市一定要有 香港周街食市 唔通用石油氣咩

新樓唔好煤未反映

其實業績幾好，如果扣咗匯兑損失，相信係RMB 同17年尾比低咗

香港果part唔駛理，大陸嘅増長幾唔錯

又未反映！？
唔煮食都要沖熱水涼呀師兄

Strong hold 冇煩惱

算唔算 半隻內地燃氣股？

12 only

4叔退休 呢隻野基本面已變
趁高好走

Yes. 一半有多係內地

根本煤氣係香港慢慢就會無市場 乜都用電 都唔明你地點解當煤氣係寶

四叔退休應該會跌多陣

依家興沖凍水涼

係去海灘沖自然鹹水

分部收入：香港：100億，大陸240億，差距會持續増加

夏天 個個沖凍水 DROP
冬天 個個沖少左涼 DROP

依家個個講求環保轉晒用電 煤氣無人用架啦

用過儲水式電熱爐就知煤氣爐係寶

煤氣業務唔係睇香港已經好多年，得閒睇下近年業績，發達靠做功課

電長遠一定係最好，
煤氣呢d 垃圾好快比人用晒就冇

收撚皮啦 你呢種人真係好撚煩 係啦係啦 煤氣有機會爆炸架

又送股，就快變成PE100倍

呃貨呃到

而家既電熱水爐係即熱式 同煤氣爐冇分別
科技會進步架

得3相先做到，但香港大多數樓都唔係

16元落錯車唔知仲有冇機上返

ADR 升到18.4

講完反跌去17.6 想點...

adr成交低，冇乜參考性

心水清

煤氣公司 : 2019年業務展望
預計 2019 年本港客戶數目將保持平穩增長。目前本港就業狀況良好，訪港 旅遊業興旺，帶動本地需求及消費。本港煤氣業務亦受惠於香港特區政府致力增加 土地及房屋供應，預計客戶數目於未來數年將維持穩定而理想之增長。

連登： 新樓冇人用煤氣

有冇睇數字架你 本地煤氣客戶增長好慢

累積成小康，晚景如彩雲

同系既香港小輪 生意停滯不前
煤氣遲早步後塵

真心？

佢係真心
咪就係佢帶起話3仔係冇人用的熱潮

冇錯！買既遲早仆直

煤氣 領展咁高汁既股唔去買 拎錢走去買牛熊 買垃圾支那股 有d人所以話真係抵佢窮

屌痴撚線今日

日日都破頂

昨日跌多左,比人呃左走貨個D今朝搶番D貨搶高番

好撚din，又升

有冇咁易呃走呀

有冇增持過呀？
賺好多呀真係

有,你見昨日一傳無十送一幾多人走

你老尾想走撚左隻垃圾電能入埋煤氣

淨空

改完名都係要堅持踩3仔

呢幾日月供

唔係
12／3 ，13／3 中銀、滙豐幫大家買完月供貨啦
升唔關月供事架喇

係喎 sorry

之前買左幾手，今日想買已經上到咁

又話無人用煤氣既？

又新高了

$18.5

大芋派貨

仲供唔供好

仲有維他奶都係

喂唔好再推
你睇我個名
回頭是岸啊巴打們

cls
作為半隻燃氣股 384只係佢一半嘅市值
另外半隻香港公用股接近零增長

寧願停供 沽出一半

呢半年升左2成
究竟有咩咁犀利 仲應唔應該當佢係公用股

長遠我信384 ＞ 003

係就快啦, 唔好得個講字

垃圾妖股派息又低咪撚入

未股災又點會跌

無人用？

痴左線

無人用有人炒

仲邊有人用煤氣
睇下幾時人踩人

$18.7

一過$19就考慮放喇

你放左好快又升到20

又破頂
垃圾煤氣冇人用

仆街,ALL IN實無得輸

一過$16就考慮放喇
一過$17就考慮放喇
一過$18就考慮放喇
聽左幾多次

鬼叫煤氣唔識跌

暫時最高上到$18.8
真係癲

煤氣嘅用途就係用嚟炒

炒餸 炒菜

港鐵係用黎炒車

拎來運豬隻

升到驚

我18.25入咗手
依家好驚

唔使驚
咩位入都有得賺
越早儲貨係越著數
買呢啲股有耐性就得

又升 放唔放好

原本重倉煤氣 計劃緊月供5仔
但係煤氣升到咁又好想買

strong hold

今日沖半個鐘熱水涼先

唔知仲入唔入好
賺左21%了

5 仔高息， 但係冇增長。

咁急做咩

收埋息先啦，還掂賺緊

賺緊20%
今個月加供到$20000

睇下脫歐會唔會令到佢大跌執到平貨啦

好似有機會唔脫啦而加

不過005 真係不了

業績又廢，HSI升跟唔足，跌就跟凸

債務高 成本開資高 競爭大 仲要內銀清一色盈喜

以前啲人咪又係覺得小輪冇得輸 日日都有人過海 睇下今日咩田地

一到股絲 霉氣咁高估價 一定比人沽得好慘

一到股災 霉氣咁高估價 一定比人沽得好慘

3仔公用股
股災避險爆升添呀
$25不是夢

咁你又講錯喇
08年呢啲真正股災3仔係會跌幾成
你講果啲只係普通跌市資金避險 只會出現係一般熊市而唔係大規模股災
不過可以肯定嘅係去到咁嘅情況其實揸住乜野股都死
冇可能獨善其身

過海有地鐵 巴士 的士
咁都可以比較

能源夠有電 有煤氣 更加可以做環保撚唔用

講到尾即係冇人用

點用唔買恆地？一樣10送一

點同
地產股同民生股比

算數啦你 你踩霉唔係第一日既事 希望你可以潛一潛先 俾你燈到日日都破頂唔係辦法

呢鋪我撐你啦 主席

香港小輪呢個平台其實無咩用

我個名

香港小輪有做埋地產
每年keep住派4厘息算係咁啦

呢隻我都有買

我自己屋企已經冇用煤氣好多年

成日話pe高到爆

巴打真心左
我曲線冇講明係我唔岩

而家煤氣好似前兩年既騰訊
日日叫追貨

佢升到400蚊我又唔驅

早知就當埋老母個bra都入

你買左好多啦喎
咁都仲嫌唔夠

$19

好癲

20都得

升到驚 諗緊走唔走鬼

無人用架喇

上面話19蚊就賣,賣左未?

19.06

我18.4入 諗住長揸

我均價15.61 講緊只係半年既事
我都覺得鬼鬼地 巴打留意住
繼續冇人用

但佢派股又派息的確好吸引

本公司對你毫無根據嘅說法深表遺憾

癡線 升到幾時

未
依家升到又驚又喜

跟本無頂

升唔放 跌唔放

今晚沖涼沖耐d

$19.06

你一直在玩命

燈繼續燈

3同823

逢低加持

19.1
20蚊 gogogo

無低過

夾到除淨

派息前都唔會跌

除淨都唔撚驚啦

條踩霉撚燈到

等收息
焗左唔放
I will never let you goooooo

之前有位巴打吹新樓冇人用 當時17蚊左右

除淨通常跌幾多

佢派幾多咪跌返幾多
公司市值冇變

除淨日人踩人呀

變咗做新股王，準備取代騰訊

新股王

成日拎QQ來講
3仔係做實業
同呢啲冇實業的公司完全冇得比

諗多左啦

無諗多
咁升法無跌過仲唔係勁過QQ?

講真 兩隻PE愈來愈近
不過一隻係大潛力既新經濟科技股
一隻係增長慢既公用股

我停左月供3，開始月供700 同12。隻3再升上去，真係個個開煤氣先夠

呢個留言之後計升咗有冇兩蚊

起碼4蚊

15蚊屌佢垃圾妖股冇人用到而家
支持連燈仔日日屌

2月8號
17－17.34

中咗

就係佢同淨空／日 燈到3仔日日創新高

煤氣邊有人用

個個都用電啦

妖股你地慢慢玩

輸死你地

700唔敢買 太高

廢淡

點解d大行報告set個目標價咁唔同？
有d預測14蚊 有d又22.5蚊

利申：新手

垃撚圾煤氣依家主流煮食用電爐，沖涼用即熱式電熱水爐，呢d過氣能源撚會有人用咩

一D用手機計,一D用電腦計

正解

一啲住新樓用電磁爐，一啲住舊樓日日用

睇下連杜生都係用電磁爐煮野食
就知煤氣冇運行

真係唔撚得佢死

減供

有冇得short煤氣？

20蚊了

新手死忠3號仔

正股驚閪

擺落床下底算啦呢d垃圾股

賣哂佢啦

你睇我個名

有 放哂屋企d煤氣比煤氣公司

屌你老母連燈一吹奏就跌

講完即free fall

夾硬推？升左大半年喎
除非你話17上到19依段

早兩年16.2買 畀人話我高追

15.8 買俾人話高追, 等14先買啦

你地早兩年買即係均價都係~$13

14想買同自己講高追，等12先買

14已經要掃貨 你仲等12

16.96走咗，諗住等股災買其他，點知
無諗過咁顛升到19

等極都等唔到股災

所以咪無買囉

諗住賣完入恆地 點知爆升

可以體驗下低賣高買

升得太急啦
上星期入左1萬手
今朝見個勢上唔番，實過唔到20蚊
下午前即沽，多謝連登

1萬手

一萬手
大户中嘅大芋

其實今日開市創左新高

依家已經去返尋日收市價

fall?

開心得太早

但係後勁不繼

我#703 po過除淨圖
多數除淨果陣會跌得多過10%

DIU，打錯
10手

100%

短炒洗咩睇呢d
大把股蝕到hihi. 股價都可以升十幾廿個倍

億萬富翁上連登

好多人都問呢個問題
其實就冇太大分別
如果佢唔再十送一就老撚都之後
如果有其實就前後都事鳩但
但就睇除完淨幾多
等到我頸都長

日日都升少少

成1億9千萬
連登真係臥虎藏龍

大戶震倉

派完息再入

$18.86
幾時入貨好

同我地一齊明天銀行月供入貨啦

俘虜三億人

依個位擺幾年5-6年翻倍

真心 想入多2手當儲錢

再回多小小就要

霉氣股災

停供 沽出一半

依家入唔入好

根據往年來睇
3仔除淨果時多數會跌多過10％
如果佢到時同現價差唔多
除淨後分分鐘會跌到低過$17
咁你可以到時先買囉

Pe咁高

跌返落黎

3仔連續五個月企穩廿天線上
如冇貨想入 回到廿天線可入貨

天氣熱啦，少咗人沖熱水涼

如果連月供果班大好魷都好似你咁睇
真係唔敢想像佢個support響邊到

跌啦跌啦

10日低

冇人用啦

煤氣唔環保
新樓冇人用
天氣熱少人用煤氣
大家唔好再買3仔啦好嗎

本公司……

仆街又插水

煤氣見習行政人員起薪逾2萬 須赴內地實習 HR：揀人係揀態度

尻噏當認真

做煤氣買煤氣, 出極糧都係煤氣

煤氣一執, 去刷首抽

屋企又用煤氣

一回回咁多..仲有成個月先除淨點捱
我18.68果陣加左兩注.,睇個勢會穿18

煤氣FANS去哂邊？

貪心的小狗

每跌兩毫買兩手

真係頂你地唔順，回得幾個%就嘈
如果你喺最高位入，都抵死啦講真

連燈仔一吹奏就跌

3仔都驚
巴打你做定期吧啦

正，終於跌

驚閪咩

3仔都怕輸
到底仲有咩股適合佢地玩

唉今晚開熱d煤氣爐支持下

搞咩跌咁多
利申等除淨入貨

點都回下架喇 之前升太多

呢個post唔係不嬲講緊3仔冇得輸 必升咩
做咩改哂口風 話高位入係抵死

即係咁，$15.9你入咗，19.4好走啦

Lm電氣可以取代媒氣

沖涼唔撚用ged 撚屌日日沖半個鐘涼

公用 都比人話炒出來 唉 唔好玩股

沖涼用即熱式電熱水爐

GOGOGOGO

屌你老母頭先TVB財經報告話 跌 兩個四

嚇到我即刻開 aastocks 睇

tbb不嬲on99

新高gogogo

如果到時除完仲有$17就正

正股驚閪咩
大不了放左啲碎股都仲有得執

唔撚好意思 尋晚開左成晚火爐唔記得熄

跌呀垃圾

又話趺既..入遲左
早知18.8入多兩手

冇人用咪入啦

又推高呃人接貨
唔好接呀冇人用煤氣架啦

高位收市

冇人用

煤氣GOGOGO
全日最高位收市

均價十五個幾
除淨完變十四個幾

等除淨先入了

3-year high

越多人留意佢、佢命運就越慘

上到19.4

你呢句只適用於"熱炒股"700, 2018, 2382
唔適用於煤氣呢啲實業舊經濟股票

2019 仲有人用煤氣?

2017講到依家

19.5

一早講咗唔使驚啦就算高位入

冇煤氣煮飯唔緊要
冇煤氣沖涼會死

冇啦 應該好快回調

Dllm19.5.......

上唔上倒20?

幾千萬買盤

成班揸住隻冇人用既股係到打飛機

垃圾股

岩阿
你買左幾多手

今個星期應該到20

20蚊gogogo

垃圾公司，遲早仆街

依家係咪應該等除淨先再入

放撚晒佢算

咁香港的士又關唔關事

$19.7

痴撚左線

宜家推高股價。一除淨 班大戶沽貨就

係啊 仲要除淨完真係大把人接啊

放左至識升 劑劑係咁

有時候發白日夢咁諗：
如果儲齊10手，每年十送一，一年送最少一手，都咪話唔和味
不過前提係佢keep住十送一

年年都除凈嫁啦，柒頭，咪又係創新高

除淨完你搵到位入都算你有眼光嘅

我都等緊呢一日，當呢件事一發生，我會拎晒成副身家去put

我排隊接火棒

佢應該會寧願唔派息，或者改做十一股派一股先

只睇到佢有心唔想股價咁高，隱瞞實際表演

妖股
都唔撚想比人賣既

四叔應該又有禮物收

新手一問
想問係咪30號除淨前買 都會十送一？
最遲係29號買？

根本妖股黎 又高pe 遲d無十送一跌到仆街 大家快沽

是，但咁買不如就睇下除淨後會唔會跌多少少，到時買可能抵過29號先買

真。股災
冇人用煤氣

臨除淨先黎跌

聽日除淨 應該會跌多幾下

垃圾股冇人用

冇人用跌都合情合理呀

10 送1 根本係搵笨財技

果陣應該股災

年年都送 可以跌完再入，下年先收

借啲意除淨前壓低入貨下話
四叔退休係新聞黎咩 出業績已經講啦

邊撚到有人用煤氣架 咪撚買

3仔加油
升返上高位先除淨

唔貪心，跌$5 收貨 all in

上年派紅股除淨完 15.幾毫

唔大跌我諗17蚊左右

利申 上年15.2入

幾錢入好

現價17

大跌喇，股災

開始升啦 17.04入左幾手

今日會唔會穿$17

覺得唔會

繼續升

穿一穿先比我入貨

四叔引退

買唔買好，呢家

利申：3300 股，均價15.333

四叔退休 我估應該有一班人食埋紅股就走
所以今日咁跌
呢到唔少巴打都升左幾蚊 除淨完唔計紅股都仲賺緊
繼續冇人用啦

除淨一向都跌
4叔退又唔係第一日收到風、講左咁耐

死叔退休應該無紅股了 等睇人踩人

思想正確

煤氣冇人用架啦

滅我煤氣之心不死

係

你等到16號佢派完息同股比你先入番入去
一係你就自己計
息＝股數x0.23
新股數＝舊股數x1.1

公佈日期： 2019/03/20
年度/截至： 2018/12
派息事項： 末期業績
派息內容： 股息：港元 0.2300
方式： 現金
除淨日： 2019/05/30
截止過戶日期： 2019/06/03-2019/06/05
派息日： 2019/06/13

唔好意思 off topic ，想問下隻恆地前日仲係49 尋日除淨得返43，但係派息都冇6蚊咁多，點解會爭咁遠？唔係好明除淨要扣返股價個操作

仲有十送一呢

今日幾好成績咁

又真係喎，而家都唔肯跌

係咪已經考慮咗10送1?

咁即係佢兩年(15-17)升咗20%

依家應會跌至16.3

跟著希望升番

屌今年次次諗等佢跌至入貨就猛升 跟著入完即跌或者梅下梅下

棄 post 廿幾日後做乜推翻上o黎

今日跌左0.28啦

股joy

破頂！

乜話，冇人用都破頂？

18蚊
冇人用又嬴

垃圾股 放起櫃桶底等收皮

連登仔財經台規則:
屌隻股唔值錢:建議入手
吹到隻股可以all in: 即放

所以當年買左煤氣

中煙

屌你老味 夕陽行業都有人炒 冇眼睇

咪係，連燈仔話煤氣冇人用，用電最實際，但中電跌煤氣升

多人用咪快啲壞 > 嘥錢保養

瑞信 話3仔跑輸大市目標$8.7 🤣

。

呢D 股係市旺先走買其他
股災係走其他買佢喎

8.7 正呀，我唔貪心，10 蚊all I

諗緊$18放左去等跌返再買
除淨完咁快升返，大圍又好似陰d陰d升緊

襯未升到18UP...入多幾手

佢幅圖真係靚到仆街

我真係冇撚嘢講

屌兩年前有人叫我月供
嗰陣時仲話信自己手勢好撚好
玩細價可以玩到好撚多野

依家托緊柒

損手爛腳屌那星

放係度唔好理佢咪算,唔洗浪費精神

而家入四五手點睇

8.7...

霉氣無人用

本身佢煤氣又無利潤管制協議
而且佢賺錢果到都係返大陸玩能源同水務工程
加埋佢十送一既財技，都幾吸引

如果土瓜灣幅地起完沙中線後 拎黎起埋樓 煤氣今次仲唔FATFAT

呢個就應該全香港都跌
但煤氣主要賺錢業務好似唔係香港煤氣
而係大陸啲project

今日係17.60-62 呢個位徘徊
臨收市想入幾手五六手，各位點睇

唔等錢用想長渣, 幾時買都得

臨收時去到17.54

今日買左5000股 依加萬一股 留番一半錢會唔會回到17蚊邊 all in 然後擺係度唔洗理

岩岩買左十手，但似未到底好似有D衝動

巴打幾錢入?

巴打幾錢入 ?
17.62入左 6000股
價位應該還好, 過3日又月供日 應該會升返啲掛

臨尾又上返17.6

我17.60入咗六手
順手入埋四手港鐵同一手領展

我今日17.62 入左四手煤氣 四手大快活

個心有無黎一黎

LM

唔係 要睇下係咪交易日 通常5號一通 致富
11號 中銀匯豐

睇嚟煤氣送多幾年10送1就會送唔到 佢個增長根本support唔到

Molamola

都仲係好貴

煤氣有人用

搵我啊

hi 第一次見

咁都有人抄你名

今日暴跌